[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5954)

猁刷未？

羅拔臣狗到

後面批cls

起碼8c
再刷10c

猁角細波細等完場

一世英名
輸比利狗唔刷

兩隊合演一場垃圾波

猁狗輸半好無

單刀射到咁。。。。

可惜呀西布朗

西布差啲

似閪布朗有一粒

防守又唔係勁 亂尻咁攻

比甲 咁都半大唔到
主隊廢撚到

仲唔換奧歷基

利物浦等輸

屌你個閪半3全4

細波日 睇到訓著

有角了

555555快刷

西布試下整多幾隻角

咁多場波得一場半大 放完假唔識踢波

利和波未

多手買利記

屌你老母次次想入都有

而家姐係無

dllm係到猜波 真係狗嚟

上盤真心慘
想輸半格都唔俾

訓左無睇 12c未

鳩差到完場

真係晒料,拿到波
打唔到個反擊
仲輸個罰球

550果然係最強陣式

越踢越hea

高普一撚定補時先換人拖時間

波波池連中4口

送角

66666666666666666666

屌 20 21 31 都有買
俾個10我

好波送角

西布朗快刷

送角!!!!!!!!!!!!!

無實力 憑咩開深盤

嘩
張伯倫

屌利老母

沙拿又唔撚射

第一個屌沙拿 廢撚到

７７７７７７７７７７７７７７７７

西布朗正氣！！！！！！！！！

又中伏
曼城又中 利狗又中

77777

西布朗放唔開黎踢

777

信左黑單三格角!!!!!!!
回水!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

And 前鋒

１：１！！！！！！！！！！！！

1-1

艾利臣唔去接 好波

有機

又送c

上呀西布朗

1:1‼️

11

1:1

下盤

正呀 8.5b有望

大sam果然癲

好波

我

？你認錯人

抵失分啦

wtf

抵死啦利狗

努力有回報

西布

死猁狗

下盤gel撚到

抵死

低啦 dklm

屌有諗過買客下入

爛鳩猁笑到我

好波！

下盤gel得未

幾倍下一球

玩出禍

抵啦

垃圾利

譁 即po即入

垃圾痢
嬴咁多分係要失下分

波波池

8

抵撚死

西正爆
7c
1 1
有了有了

利狗真係抵撚死

中！！

mg勁撚到

屌你.
幾時抽我

7.x

猁狗賣分

頭先球單刀都值買啦
中堅換左人唔對路

閪布朗好波！

利又失分

買咗上盤 唔該11
dllm 利狗死啦

買利真係未贏過

-2/-2.5
呢啲就係垃圾盤啦

艾拿戴斯勁能柒到

利17號廢到

我都咁諗
單純因為佢和到曼城
但冇信心買

我買果時8.5

快手俾多3角

送角+唔爭頂X N次

一早要換佢啦

頂住 買左11波膽

鳩普契仔

8.5大

我有9

抵撚死呀英超冠軍個陷家剷斷腳狗沙拿腳腳唔落底

８８８８８８８８８８８８！！！！

88888

古語有云：若要生活好......

閪布朗穿盤未呀

9倍 入波前10秒見到

嘩 真係狗餅隊黎 和咗即有角

見mg出西布唔敢買下盤

8C!!!!!!!!!!!!!

即刻大角大波有希望

燈燈池

講左
d弱隊係咁踢
80分鐘死去追一分守完場

88888
勁中角大

11號仲撚廢喎

利唔失波都唔刷 真係狗嚟

角大ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！！

真
送左你

18倍無入球 屌你老母垃圾痢

刷角

信

紅軍刷角ah

刷到15c 我切柒

無啦

買上盤都叫柒 做猁既球迷就至撚柒

派？

8c

6.5 7.5 收
9.5收埋就抽
林鄭派你啦
輸死未

唔爭啦
全隊垃圾一齊斷腳啦

比多1c得唔得

下盤驚足全場 宜家可以gel了

入唔到錢

原來係燈燈池

派未

派我
黑單陰我

正到
好撚中意西布
好彩利兩個後衛送兩c

好人好姐點會買利物浦 呢隊嘢好少會連續正氣3場

下場又要認真

見今日費明奴無態又唔換
出奧歷基撞下都好
死都要中間去

鏝狗猁狗 一定唔會買依d盤

事後攞返去同屋企人慶祝啦 呢到無人想睇

利9準備發癲

護級Sam

水泥gel

好難

派我

咪屈 無叫過呢場買角

做咩而家咁多事後

祝羊

召喚風紀 @中間人

利角唔識刷 波唔識入

宜家先黎急

冇左中間蛇風紀
成班事後狗

MG又中

D波好撚「於回」

熱狗生性

利狗快撚啲輸埋啦

快手刷多兩c

全黑推架死柒頭躝屍趷路啦

猁角大層夫
係靠對家送c 先有8隻

1

估11c ft

2大因素要考慮 熱作客 狼隊打強隊有一手

上半場中後段D波都唔對路架喇

中肯,支持輸埋

難左d

希望你長賭長輸

西贏埋派100

加油

大Sam黎料

利狗一定要輸

Lm

ME

ok

自己買好過

MG反底日

lm

9c

9c thx god

自己買10蚊多過佢派

9999

屌你最後5分鐘先似踢波

抵輸今日

護班專家

9999999.中!!!

神龍

有邊個估到利狗咁廢

神救

角球

個龍癲到

下半場第一腳中龍

99999

大sam用人情卡攞分
唔係靠實力

求11角

+4

９９９９９９９９９９９９９９９！！！

睇黎波波池燈過mg

唔和唔刷 狗餅隊

猁輸撚埋去啦 屌

試下整多角

真係有人1.01刷分咪仆晒街

閪布守埋佢啦

屌你老母！！！！

２注角大收撚晒！！！！

馬會又贏

補要2c 真係難

一早要換比利時妖人啦

西布贏埋唔該 想利狗輸

8.5s又輸

有諗過刷 好彩

利犬抵撚死

都唔撚知呢隊垃圾點樣cup巴塞

利狗可唔可以輸埋佢

又神9

刷咩分

反正都係輸多球啦屌你老母

角大終於贏追返注半大

痢唔係好撚勁嘅咩

巴狗廢姐

中

屌你老母西布朗依條ON9仔咁撚遲俾做乜撚

又角大中位數 屌

就快生日 生日願望係利狗場場輸

入撚完波下下唔攻入去自己攞黎賤

勁中

諗住$10000車落去
好彩

跟左

U積分

我跟左 下場有無

高普個o 咀樣笑到我

葡超開大派

弱智仔先要馬會分

仲有冇

ＹＵＵ ＹＵＵ ＹＵＵ

派

完啦屌 9隻好過神10 屌你老母

沒了 準備訓

事前有無出？

收到

艾拿戴斯可長追

比多隻啦屌

有

無啦

完

無出d 人點跟

下盤熔岩水泥gel

小白今晚出左幾次啦

-2.25 1:1

賭波好少分，賭馬先多分

10c

10c!

仲唔吹送埋c

１０Ｃ！！！！！！！！！！！

真撚屌

10左

11？

10cccc

10都有 好波

10ccc

10C!!!!

11c唔比開

食左冇開

11c 但食c

屌

抵啦臭猁狗
細波cashed

11c 但球證唔比開

球證好波神10

正到 4注收哂

9.5都有得收 爽

換你龍門拖左D時間又唔補

我次次都睇唔到

真係卡膽
莊家勁撚柒到

多謝球證

10.5s點輸

11c唔開正常喇 補突成分鐘俾你

貼飛大賽開始

初盤係咪10.5

差唔多補多成分鐘 有10已經算好

補4 去到95先吹仲想點

全波post 贏錢

笑死

無得派

抵啦 下半場冰咁耐都唔刷丫拿

買左利+2/+2.5 爽

垃圾利 大Sam勁

呢場送錢

幾角？

換人都搞左分幾鐘 屌

１１Ｃ唔比開

好撚ＯＮ９呀個球証

最ＯＮ９係ＭＡＴＩＰ傷左拖時間

拖撚死自己仲要無得補番

是撚旦6.5-8.5b 收錢

林鄭屌你老母狗
係邊
我中曬喎
你係邊呀
係邊呀
買好大？
柒到豬閪

波po 大勝日
馬會即刻唔比拎錢

莊家一早知啦 你睇緊重播咋

On9補突爆9.5s

-2.25 1:1FT

沙拿你今場表現咁差，好唔好意思呀

爽死

Yes

想追都冇得追

馬會冇得入錢

補時有換人

驗眼啦

頭嗰幾隊全部失分 唔會漏低熱狗 狼隊下盤

YES

感動，絕殺c

好正。。。。。派錢咁

我輸...

仲有龍門拖下時間呢

7 8 10
一隻一隻咁收錢
爽到

馬會癲到 cls

係囉
明明應該補5

我都係

我都諗緊輸硬，點知補多粒

聽日又唔洗買曼城

阿古路條仆街仔又好似扮傷打ＦＩＦＡ２１

買猁?

奇蹟9.5

下下3倍

呢d先踢波嫁嘛
有波有角
爽到呢
最爽依家林鄭輸到訓唔到

Sor 利大船

唔止５啦， 至少補７
搞左咁耐

送你老味咩
有冇理下輸波既人感受

狗會角盤全第一勁

我以為我又同你一齊gg
6.5 9.5

早飛角大

有咩方法轉翻錢去戶口，如果keep住起到好驚會輸晒d profit

有冇人信波波地

細波送錢

琴日踢得好猛喎

角大半大

冇，今晚冇得提款

狗會都幾勁 開個10.5初盤

點會買上盤

你咁計 場場補時起碼要補多一半

外仔都10.5啦

而家新聞話好似又再傷
都唔知係咪路

條友打機打上癮

-2/2.5 真係唔會有人買

AMONG US

冇買 買左10.5s

熱無出奧利亞 穩了

連輸左幾口...已經輸到想死，好在最後開到9.5b

冇得入錢 早d訓算

個中堅傷左成分幾鐘

屌你老母 all左10.5b
仆街球證唔撚比開埋

但有波波池加持

我幫你買

同尼馬一齊玩

美斯條仆街仔就成日玩ＧＴＡ

信波波池
狼隊轟曬落去
精神精神

但狼隊打返正常陣433 有中鋒 爆肌佬仲要正選

初盤4倍10.5b

屌你老味去瞓學咪得
第二個方法就係報你個馬會ID出嚟
等啲兄弟幫幫手

係咪聽朝先用得轉數快？

大Sam真係好撚勁
上半場踢10-0-0
下半場初期踢9-0-1
60分鐘開始就踢返4-4-1-1

我徵召排左差唔多成個鐘 仲未排到

起你老母

護級大師
長追了

即場

利柒多D
禁唔入唔換人試下

都要利唔守兩邊
任大sam攻

徵召好少人打
個ＭＯＤＥ無咩用
打完又係抽垃圾

隻隻跑狗 睇黎同daddy鬥防反

阿諾廢到仆街

所以咪+4 成場波都冇乜停頓
算喇 下場贏翻咪得

得罪講句 係痢自己柒姐
下半場1-1前都唔知做乜鳩咁

冇態

好撚唔gur 出咗底線都唔撚比開

只能講高普戇鳩
死攬住沙拿唔知做乜鳩

一直唔換沙拿

屎忽痕 想用下好野 贏左2場就排唔到人

有個傻閪林鄭幫手gel
本身7.5以為都死
佢咁gel我買埋6.5

沙拿/費明奴換一件試下高空波都好
死都要地波去
又唔夠人撞

咁都叫冇停？
你有冇睇場波 係咁犯規吹停

auti蛇 最近未見過你唔中

高普攬撚住沙拿唔知做乜鳩
仲要搵軒達臣派牌

條傻閪未跳樓4?

00 通殺

算啦
下場更好

10.5b 苦主⋯⋯

屌都冇用
入錢追數啦ching

犯規幾多球快開你唔講
咁嘅場面俾+10你好冇

西布朗咁都和到
唔派唔得
5 1 500

錢都唔撚比入

屌你

岩岩
場白禮好彩就係咁叫
依家係邊到
縮返入老豆個屎眼？

Bale又傷？

lm 陰巴 我利盤輸到傻西

死藍絲去派陰屍紙喇

PPS 有即時.......
就黎要去做馬會CS 了

比波波池搞到唔夠膽買熱刺

本身預起碼+5 補時又有換人

完埋場熱先抽

1蚊唔慳啦
Pps 咪算

佢好似只係買角細 見佢gel8.5 都應該買左8.5細

有冇追數注

杜蛇咁夜都上黎派膠
乖啦早啲訓啦

眼訓 幫我留個qouta

CLS
9.5 S 1.93
10.5 S 1.58

留返黎燒俾你老母

實買左1xk

想要狼食熱狗

想買三格角

收到風半場３：０

追數注

冷靜D

出為角大而生的男人但開9.5

國體個場似和波

出現了 上盤狂魔大佬

3:1

頭關慘死

生命注推四口

頭先有驚無險岩岩好頂住10.5s

第二口熱狗9.5b
不過我會等即場高水啲先買

熱刺343得唔得架

仲未登記
有冇得網上登記

想skip熱狗 卡尼加daddy 垃圾到

有冇NBA水 快

好似得落去ok搞

條友宜家企中路

摩佬既３－４－３
打打下ＬＭ 同ＲＭ會縮落後面
變５－２－３

GUNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN

記得唔好關個過數中既視窗
唔係就當慢入版pps

籃網幾勁

哇 屌 個9.5b係咁落飛

同迪路菲奧一樣刷角刷到比黑手黨警告

想要保地

英超9場得2場半大
仲有冇勇士?

咁算
唔賭等出糧先算
球證真係狗黎 唔比隻角開埋

頭先猁半大都落飛

沒有

保地花高主勝賠率高啲但反而讓1球應該點分析

比蘭倫斯士砵亭2.5入球大

希望聽朝起身收錢

排第19...

半細 1.34

想買巴狗

咁點解反而對面受讓

明明就係541

一開始開錯盤掛

原本主讓架嘛on9

買完咪要追數囉

降盤

ＬＷ ＲＷ再縮埋落去

田中巴睇好細？

正路 巴甲地獄主場 你留意下就知 場場都係咁開

有無人留力賭清潔龍

唔買呢場

有撚排 點留

阿德一定得

試下個半場主先

訓個覺起身食埋ＬＵＮＣＨ就係啦ＷＯ

巴甲都賭on9
第一同第尾無分別
一樣實力
贏輸係睇其他野

好呀

早波都未見到就訓？

中你 留馬會ac

睇埋中国狼先訓

燒比你老豆

職賭手足

3點買咩好 快

屌 好想買 2x1 3.5b 追數
仆街狗會

跟你

出場水黎

全黑蛇唔玩下盤玩返角球

個爐唔用？

你成日買3.5b梗係要追數啦

保地 和
狼 和
比甲細波

亂買

中国狼勝

要保地 同唔同路

入唔到錢？

信多一刺？2.5/3

頭先10.5b
推左3場 過埋果場10.5b 就30k 唉

FPS唔得
PPS電腦網頁版先得

ＣＨＩＮＧ用生命賭波

你幾k本開始推？

唔買315英超?

3k

3.5b衝呀衝啊

當抖下啦 師兄

同路？幾多%

買少少熱 睇下波算 2邊踢法都閪

保重身體呀 著多件衫

唔好推咁多口啦

你邊條路先我比甲

阻人發達

熱

Sor囉
我好少全推

3:15

早波易玩嘛

英超又派錢 3:15。 下盤

痴撚線 點賭

等你

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅
5 列斯聯 3.5s 低水✅✅
6 安圖法加斯達 0/+0.5 亂買 ✅🍺
7 國民隊 2.5s 低水✅✅
8 安德列治 3.5b 亂買 ❌❌

輸錢了

我都係 想睇燈燈池同mg同路

315羊返

月黑風高緊係買狼

無你點賭

葡超主勝10 1 100

熱狗掂啊掂？
一開季好威

好

，

占美利斯咁快就好翻 仲過埋黎睇波

幫手打下氣啦雪盈

1

狼對熱刺往績單跳緊 唔係和就輸
想要狼 但係好似好邪

哥連必勝

支持鄭蟲泰

咁熱刺呢

熱半和
訓了聽朝對答案

好球！

姐係咩

g

即係熱狗

有個大陸仔話狼隊同教練仲有摩佬都係葡萄牙人，所以會和和氣氣

車失分 熱咁都唔上位 即係假波
所以買熱

🐺了

廿秒就c

爭d變goal

屌洗唔洗咁快1c

笑閪死

咁就入左

熱1:0

熱狗

封咩

熱易到

熱goal

秒goal

入波

GOAL

有冇咁快

笑死我

說好的葡萄牙人和和氣氣呢

50秒

熱搞掂 訓醒收錢 88

尼當比利又要升值喇

摩佬大巴準備泊到完場

MG真反底？

又秒goal_ _

今年熱狗想爭冠 難得利失分 唔係唔贏啊話

見到摩佬個樣仲以為係熱俾人入

買左狼既笨柒

兒子!!!!

仲諗住下半場先買客W
點知咁早入到波

比摩狗領先一球 可以返去訓了 實悶到仆街

泊大巴 全面進場

保地花高禁屌

熱入爆佢 等收錢 訓

睇埋上半先啦 應該下半先泊

熱狗先好泊 好撚記得打水晶個場 比人追和

轉數快有無話整到幾時

magic
nets
bucks

我好記得上半入人3球 下半比人追返3球

巴甲靜到

卡數個場

熱刺入完，狼隊ng啦

士砵亭派錢，都仲回

⻆大已死 半大都已死

買左咩

daddy 又撚半大黨？

比摩佬揸住一粒 半大難了

比甲大？

半場1:3 3:1 ok?

支持

熱穩陣 睇往績作客冇輸過比狼

巴希亞入未

狼反勝 5 1 1000

0:2

唔係西咸咩

1：1

角球

水晶個場 我仲記得個龍係咁神救

係咪要每日比人屌先開心

podence今場搞乜鳩

無買 個fd買左熱 瘋狂幫佢叫和 之後比佢屌

哥連goal！

熱刺喇喇聲整多粒比我訓啦

呢場買咗紐

保地搞乜

Block左佢就得
日日報假都無乜人理

熱
哥連

嗯 好笑

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅
5 列斯聯 3.5s 低水✅✅
6 安圖法加斯達 0/+0.5 亂買 ✅🍺
7 國民隊 2.5s 低水✅✅
8 安德列治 3.5b 亂買 ❌❌
9 梅赫倫 半埸 1.5s
10 防衛者 2.5b
11 比蘭倫斯 2.5b

瞓覺88

哥連好波

降班重建

狼隊d 人傷哂

好撚耐啦 垃圾

呢場既角會唔會好似利咁 下半場先爆

香討好燈下 全香討保地就開哥連

依場係韋斯咸個場

連登唔係？

真係痴線

狼隊上場都係咁 唔敢買住

兩隊都唔刷
由其熱狗
死垃圾
輸波都唔刷
贏點會刷

下半場熱大巴死守就唔同講法

香討巴甲緊係睇巴甲之王

屌你個名 我認錯人

諗住哥連會賣分

認錯邊個

熱本身可以打快
依家請左摩佬真係out撚曬

仲以為呢下入撚硬

Eason

熱刺入多粒唔該

邊個嚟

你問下其他人

我先第一次喺波台留言

唔撚賣

熱刺又撚半大

熱狗頂住

01 01 01

摩佬d波係咁。悶鳩波黎

狼屌翻轉頭

四點士砵亭點買

入完波就妹，係都要人地追和反cup先黎急

直屌盤

上盤手足準備補和波

比甲1:0

2020年了

炸乜撚

狼拿拿聲入一球，畀多啲時間熱狗追啦

今日到而家先一場半大？

俾人禁返轉頭打
真係摩佬慣常嚟

屎亭

唉 狼反勝到派一個500

Kane隱形完未

咁快仲唔留馬會ac

中！

留 wechat

佢真係唔話得 明明神鋒一個 宜家淪落到做駁腳都冇炸形

馬會點拎錢走
轉帳快又壞鳩埋

不嬲覺得佢英冠料 唔明點解入一球都可以捧到上天

糧照出

拎個袋去門市

士砵糕

附近間馬會執左 馬會係咪唔掂

但我覺得佢d finishing同傳波真係幾勁 唯一就係唔夠快

但個榮譽度低吖嘛

國體會幾時入左波架
Btw岩岩訓著左起身熱狗都係得3c

都唔低既，佢同啊仔造緊個紀錄出黎啦

一個人幾廢都好 有時都會有驚喜

都係嘅 但簡單d講都係想佢入翻多d波

各花入各眼

Winks呢d點打到正選

狗會又話得東亞 渣打收皮
我hs都轉數快唔到

屌你屎亭又想贏波輸盤

終於有埸半大

好想你中

諗住波都輸埋

11 2.5b 會唔會太輕鬆
仆你個街瞓唔着

想你輸

又慶祝定

似輸波輸盤

不了

點樣拎到錢呀死馬會

慶祝定先

屎砵 串撚左你，咪同我撚

越位先都黃龍門？

仲要比12m?

無

士砵亭對家12碼

Miss

應該真係可以廢祝啦

防衛者1-0

呢場你預輸半
利申：上盤

12m都炒 當我無講過

同路

預你老

競技會0-1

咁你預輸撚埋啦

利 熱同一下場。

以為自己贏緊567

會反cup 比d信念

士砵亭12碼

熱狗一定守唔到完場 大家睇路

場場都起碼有一球

穿盤

防衛者2-0

1-2屎波

仲有無 好耐無買大細 搵場跟

早知買2.5b讓咁深仲要低水

進攻者 2:0
屎砵 goal 2:1

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅
5 列斯聯 3.5s 低水✅✅
6 安圖法加斯達 0/+0.5 亂買 ✅🍺
7 國民隊 2.5s 低水✅✅
8 安德列治 3.5b 亂買 ❌❌
9 梅赫倫 半埸 1.5s
10 防衛者 2.5b
11 比蘭倫斯 2.5b✅✅

我屌你老母慶祝

士砵對家唔入十二碼
士砵自己入haha

今日波台靜到

係手足心水清到

熱刺睇到想瞓

事後全面進場

唔買了再買唔使瞓啦

狼都幾肯上 加油

仲有咁多場 贏少左喎

保地想點

越買越大

狼角點買

0:2 收錢

哥連2:0

得狼隊刷c 熱狗死撚哂呀

Bomb

其實都係好少
只不過兩注咁買

有無保地花膠手足

仲有無

我想瞓覺
防衛者俾多一球我

國體會2:1

點同一隊㩒屌人 一隊俾人㩒屌

熱手球無吹

睇好和

未訓就睇多場先啦

訓得

智甲封咩

利申：唔買

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅
5 列斯聯 3.5s 低水✅✅
6 安圖法加斯達 0/+0.5 亂買 ✅🍺
7 國民隊 2.5s 低水✅✅
8 安德列治 3.5b 亂買 ❌❌
9 梅赫倫 半埸 1.5s✅✅
10 防衛者 2.5b✅✅
11 比蘭倫斯 2.5b✅✅

收工88
估唔到30分鐘搞掂

狼隊-3c

慶祝！

天日食下女女轉運

摩佬真係準備死守了

又去跳老舞？

熱收得錢gel

呢幾日心水唔太準

狼隊比多2c

羨慕死

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅
5 列斯聯 3.5s 低水✅✅
6 安圖法加斯達 0/+0.5 亂買 ✅🍺
7 國民隊 2.5s 低水✅✅
8 安德列治 3.5b 亂買 ❌❌
9 梅赫倫 半埸 1.5s✅✅
10 防衛者 2.5b✅✅
11 比蘭倫斯 2.5b✅✅
12 天主教大學 2.5b

狼快啲整返粒起勢角把鬼咩

又話唔買

贏唔夠

真瞓8

有冇信心

+227.5

ok gun

有冇手足狼NG

大隻佬成隻手都係油

9.5b有冇奇蹟

連c牙

我 上半場就買左 應該無啦

熱狗似又被人絕殺

除非狼有12 唔係都幾難 唔似入到

Son都係踢返左路好

可唔可以有角球

又輸埋保地

有冇奇蹟 想和波

哥連

睇返 原來買唔切保地

吊 保地成隊降班

1:1!

收啦

角未呀

開多一個

無⻆點追和呀

有啦十幾分鐘

屌狼狗刷咁多做咩

0.5s挽撚完

9.5

9.5s 67

俾多角有冇？

狼隊變左阿仙奴 起勢咁斬

Lm派我 輸到想跳

9.5s玩撚完

想死

又換走son

9.5b上呀

咁先有啲機

補少少和先 怕撚咗佢

熱gel

10.5b

定啦

快d俾一角

士砵亭下半場一開波 就456對家啦屌

狼刷角無回報好慘

狼goal

屌 又絕和

果然係為角球而生嘅男人

1-1 講撚左架啦

估撚到

狼仔！

goal

又守出事

狼隊刷⻆有回報

一換son就失波 定律黎

終於有公道

大隻仔真係刷角王
唔夠佢玩

一換兒子就俾人入

鄭蟲泰比人絕殺

話撚左。摩佬d傻閪戰術。成條傻閪咁。

我愛摩佬換走son

Kane狗發呆

又贏

又jer

狼仔

唔知傳波比邊個 就傳波比人

俾埋10.5b喇

摩成日諗住1球守到尾

利熱比人追和 都唔敢買對家

Son都唔係度 一定入唔到波

抵撚死 一球就守

今日啲波真係假撚到喊

和波點計

成日利熱都齊上齊落

熱狗真係 次次換走son都失波 定律黎

希望林狗冇訓
上場激撚死角大
今場再角大
輸到佢訓街

咁都唔吹12

天日澳職

好撚on9

補咗唔夠2分鐘 就入咗

Kane快撚啲證明自己啦

摩d波係咁上下

垃圾熱

死利狗半大都開唔到跌咗我五千

好彩避咗熱刺，唔係又針

補唔到狼ng 把撚

9.5s又爆

波波池5連中

真大sir

唉 買大開細 買細開大

係咪交多咗電費

MG呢

求指教

抵啦貼飛gel

真係抽中傻閪林狗
留paymecode同tg啦
輸死幫你補補

杜狗俠留payme
code
朝早11點前

補6 快撚啲絕殺啦

熱狗又臨天光瀨尿

今日利狗個2場中 冇得全交叉

輸一半

條友泥加樂假派狗黎
唔係派佢下話

搞錯牙

狼整多粒

2:1!

熱快入多粒

熱狗真係自己攞黎

英超下盤夜

摩佬換撚晒班唔識入波嘅人

熱1分鐘刷咗1隻之後再無刷過

諗唔到點解利狗會唔夠做

講真 波波池5口咁就中哂 勁撚到

利熱一家人

我開始覺得摩佬受人威脅
次次換兒子先失

冇我份 cry

neto係咪傻架 跑左咁耐都仲有力

一世狼球迷

今場我見佢出winks 所以就估熱狗針硬姐 冇諗到利狗可以full team都死

傻閪林狗快d上水先啦
派1蚊比佢做白金

拉美拿波都控唔好

隊波明明可以禁住黎砌。死要贏一球就死守。dllm 對面傷咁多人重瘋狂俾人落底

出343已經on9啦 明明隊波打組織都幾勁

絕殺未

角球又卡10咁老土

我個9.5s呀！！！
雖然小注

到底你係咪反手緊
明明出左西布 同熱

有冇諗過係你高估左熱狗

差啲比人cup埋

咁樣送角

semedo送c

絕殺11c
都輸得服d

咁樣送角11c

9.5s慘死

原來我今次反左你

semedo送角

如果輸呢球 森美度又要俾人屌

講真熱狗都弱尻智啦 明知快車期 盃賽仲要出全力踢 聯賽輸都抵

10.5s都爆埋

11c

無限本

屌你老母，最尾都要爆多我一注

送角笑死
好彩冇買10.5s

狼狗個前鋒好撚廢

屌你個老母

岩岩利個場就係追細豬左以後做角大黨

咁你仲問

你又黎

睇咗啲乜

今場唔睇好熱
熱狗成日唔刷食屎狗

見佢半場2連
買左半注細睇下波

唔緊要啦 晚晚都有人慶祝

原來係你條仆街

有冇人買山度士

上場利既番版
一樣樣和同絕殺角

好撚彩補咗和 屌你老母死熱狗

客和cashed

最鐘意睇人gel爆自己

齊上

嘩最後20秒多一角買咗10.5b嚇撚死

我去到70幾分入9.5b

屌10.5s死埋

今場你應該都執唔小
利記幫我贏左差唔多10k

Gel爆埋人地仲爽

狼仔下盤爽到

Master G

山齊士成日紅 會唔會出事㗎

見佢咁刷得都知頂唔住
不過唔中意補黎補去由佢

邊個master g

又輸錢傻閪

冇 我超細注 仲要低水
利就贏你一半

唔買角細我都唔知可以買咩

狼咁都和到
5 1 1000

衝動山度士算

跟我買

屌你老母熱刺

好彩補左狼ng 同和

累事啊你

頭場爆角2注
白禮 又係連c買細半注
利記直頭4注
岩岩輸返半注細

發生咩事

白禮我都輸角大

我了

唔明點解摩狗仲教到波呢啲戰術學界D1都睇佢唔起啦

咩叫補我買左熱狗

諗住推晒落李城盤 點睇

其實真係好反智

中你
留馬會戶口 聽朝落街入比你

快

你呢個問題同時可以問哥狗